---
title: Konsultasi dan Mentoring program
date: 2012-06-17
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Juni_17_2012_AJI_Banda_Aceh_Konsultasi_Newsletter.JPG](/uploads/200px-Juni_17_2012_AJI_Banda_Aceh_Konsultasi_Newsletter.JPG){: .img-responsive .center-block }
![200px-Juni_17_2012_AJI_Banda_Aceh_Mentor_Program_bertemu_personil_AJI_Banda_Aceh.JPG](/uploads/200px-Juni_17_2012_AJI_Banda_Aceh_Mentor_Program_bertemu_personil_AJI_Banda_Aceh.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Konsultasi dan Mentoring program

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Sekretariat AJI Banda Aceh

**Jam** : 10.30-13.00  WIB

**Hadir** : 
* Anggara Suwahju, Mentor Program
* Mukhtaruddin Yakob, Manager Program
* Abdul Munar, manager keuangan program
* Reza Fahlevi, Manager Administrasi program
* Alaidin Ikrami, coder
* Zulkarnaini Muchtar, coder
* Salman Mardira, coder
* Fachrurazi, Bendahara AJI Banda Aceh
* Misdarul Ikhsan, Sekretaris AJI Banda Aceh

**Ringkasan** : 
* Koordinasi mentoring program
* Konsultasi Newsletter
* Membahas Situs AJI Banda Aceh
